\input{input/preamble}

\graphicspath{{pics/}{Elect/}{Experiment/}}


\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead[L]{Лагерь--16}
\fancyhead[c]{10 класс}
\fancyhead[R]{}


\newcommand{\TODO}[1]{{ \LARGE \bfseries \color{red} #1}}
\newcommand{\commen}[1]{  }


\begin{document}
%Содержание
\setlength{\parskip}{2pt}  \tableofcontents  \setlength{\parskip}{0pt}  \clearpage  

\section{Теория}\input{Sets/electrostatic_theory.tex}\clearpage

\section{Задачи по теории.}
\subsection{Закон Кулона. Силовые линии.}\input{Sets/th/Coloumb}\clearpage
\subsection{Теорема Гаусса.}\input{Sets/th/Gauss}\clearpage
\subsection{Потенциал. Проводники в поле.}\input{Sets/th/Potential}\clearpage
\subsection{Метод изображений.}\input{Sets/th/Images}
\subsection{Конденсаторы.}\input{Sets/th/Conductors}\clearpage

\section{Подборки.}
\subsection{Постоянный ток.}\input{Sets/Resistance}\clearpage
\subsection{Нелинейные элементы.}\input{Sets/Vahs}\clearpage
\subsection{Вода.}\input{Sets/Water}\clearpage
\subsection{Энергия.}\input{Sets/Energy}\clearpage
\subsection{Статика.}\input{Sets/moments}\clearpage
\subsection{Кинематика.}\input{Sets/Kinematics}\clearpage
\subsection{Динамика.} \input{Sets/dynamics}\clearpage

\subsection{Распределяющая олимпиада в первый день.}\input{Sets/Olymp}\clearpage
\subsection{Заключительная контрольная.}\input{Sets/Exam}

\section{Физбой.}\input{Sets/Battle}\clearpage

\section{Эксперимент}\input{Experiments}\clearpage

\section{Спецкурс: Движение твердого тела.}
%\input{Elect/Body.tex}\clearpage
\input{Elect/BodyTask.tex}\clearpage

\section{Спецкурс: Математика}
\input{Elect/MathTask}\clearpage


\end{document}
